Tento adresář obsahuje 3 složky a 3 skripty. Data změřená Davidem Vágnerem, Janem Šedivým a Davidem Ringsmuthem jsou uložena ve složce [measurements_2023_07_27_14-44](Chapter_3/Subsection_3_4/measurement_2023-07-27_14-44) jako součást magisterské práce Davida Vágnera ([odkaz](https://dspace.cvut.cz/handle/10467/111299)). Algoritmy DSB a DMA jsou aplikovány ve skriptu [Measurements_processing.py](Chapter_3/Subsection_3_4/Measurements_plotting.py) a výstupní data jsou uložena ve složce [Processed_recordings](Chapter_3/Subsection_3_4/Processed_recordings). Pro vykreslení charakteristik směrovosti měření spusťte skript [Measurements_plotting.py](Chapter_3/Subsection_3_4/Measurements_processing.py), kde můžete specifikovat frekvence, pro které mají být generovány grafy.